我覺得應該將公投法列為第6項訴求

日後的大型政策，政府改制或者對現有法例的重大修改都必須由全民自決

咁以後再提送中，咩社會信用制，明日大愚都可以直接ban
(前提係港共肯守規矩)

投唔過廢老